準備 十八區開花未？？

死黑警

推

商場入面玩鬼捉人

又係靠被捕維持熱情嗎

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

Code 7
Code 7
Code 7

沙田新城市拉左個15歲妹妹

商場 好多便衣

唉

都已經半件 大家仍然係圍住齋屌唔出手
黑警是但兩三個殺入去示威者群中捉人
如同探囊取物
外國外國? 係外國咁少狗衝過黎比人剝光豬啦

利申: 我自己一樣都係垃圾

*半年